一件遲咗四年既事 有生之年終於見到

我無嘢講 九龍東兩條主幹 龍翔道 觀塘道 大家撘車翻工試過塞喺呢兩條路 大家應該對四年前試過想喺巴士上塞車既人講翻聲對唔住

sorry借位宣傳
幫手推俾前線手足睇！
！！！實用post！！！

［前線路障快閃團］簡易快速拆鐵欄攻略

推到有人反省

星期一

推推推推

推推

仲記得四年前話會被人屌到飛起

龍翔道
太子道
九龍城道

我無嘢講 大家要反省下今日黃大仙既be water

行出黎啦
唔好再care遊行影響到今個月搵少左幾多錢!
如果一個地方d差佬可以因為政治立場而亂鳩黎
你搵錢買到既資產，
都唔會有保障亦唔會run得好
醒下啦
你所持有資產既優劣緊要過你自己份人工呀
攪返好個社會先！慢慢再搵錢！

[黃大仙同我入黎！]8月5,7am,蓮龍翔等！之後農場道！

宜家後悔已經冇用 最緊要做好宜家

我都想試下撘巴士塞車訓覺發夢

好重要 文宣好重要 喚醒翻大家 除咗龍和道之外香港仲有條龍翔道

推

仲唔行岀嚟 等幾時